msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: processlist.cpp
msgctxt "Audio Conveter"
msgid "Collapse All"
msgstr "모두 접기"

#: processlist.cpp
msgctxt "Audio Conveter"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

#: processlist.cpp
msgctxt "Audio Conveter"
msgid "Expand All"
msgstr "모두 펼치기"

#: processlist.cpp
msgctxt "Audio Conveter"
msgid "FX Chains"
msgstr "FX 체인"

#: processlist.cpp
msgctxt "Audio Conveter"
msgid "Processes"
msgstr "프로세스"

#: processlist.cpp
msgctxt "Audio Conveter"
msgid "Rack Presets"
msgstr "랙 프리셋"

#: processlist.cpp
msgctxt "Audio Conveter"
msgid "Remove All"
msgstr "모두 제거"

#: processlist.cpp
msgctxt "Audio Conveter"
msgid "Save Rack Preset"
msgstr "랙 프리셋 저장"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Add Files"
msgstr "파일 추가"

#: plugversion.h
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Audio Batch Converter"
msgstr "오디오 배치 컨버터"

#: plugversion.h
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Audio Processing and File Conversion Tool"
msgstr "오디오 프로세싱 및 파일변환 툴"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Bit Depth"
msgstr "비트뎁스"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Deleting Files..."
msgstr "파일 삭제하는 중..."

#: converter.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Do you want to delete all result files?"
msgstr "모든 결과파일을 삭제하시겠습니까?"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "File"
msgstr "파일"

#: converter.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "File conversion finished."
msgstr "파일변환 완료"

#: converter.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Insertion Order"
msgstr "삽입순서"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Peak"
msgstr "피크"

#: converter.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Please select a valid output location."
msgstr "유효한 출력위치를 선택해주세요."

#: converter.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Processes"
msgstr "프로세스"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Processing..."
msgstr "프로세싱..."

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "RMS"
msgstr "RMS"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Rate"
msgstr "레이트"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Result Files"
msgstr "결과파일"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Scanning Files..."
msgstr "파일 스캔 중..."

#: browserextension.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Send to $APPNAME"
msgstr "$APPNAME으로 보내기"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Source Files"
msgstr "소스파일"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "State"
msgstr "상태"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Success"
msgstr "완료"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "True Peak"
msgstr "트루 피크"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: filelist.cpp
msgctxt "AudioBatchConverter"
msgid "analyzing..."
msgstr "분석하는 중..."

#: processes/gain.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Adjust volume of audio file"
msgstr "오디오파일 볼륨조절"

#: processes/phase.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "All Channels"
msgstr "모든 채널"

#: processes/filesplitter.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Create mono files from stereo file"
msgstr "스테레오파일에서 모노파일 만들기"

#: processes/filemerger.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Create stereo file from mono files"
msgstr "모노파일에서 스테레오파일 만들기"

#: processes/extractor.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Extract Section"
msgstr "섹션추출"

#: processes/fade.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Fade"
msgstr "페이드"

#: processes/fade.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Fade in or fade out"
msgstr "페이드인 또는 페이드아웃"

#: processes/gain.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Gain"
msgstr "게인"

#: processes/phase.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Invert Phase"
msgstr "위상반전"

#: processes/phase.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Invert audio channel phase"
msgstr "오디오채널 위상반전"

#: processes/concatenator.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Join Files"
msgstr "파일결합"

#: processes/concatenator.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Join all input files sequentially"
msgstr "모든 입력파일을 순서대로 결합"

#: processes/phase.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Left Channel Only"
msgstr "왼쪽 채널만"

#: processes/filemerger.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Merge Mono Files"
msgstr "모노파일 병합"

#: processes/normalize.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: processes/normalize.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Normalize volume of audio file"
msgstr "오디오파일 볼륨 노멀라이즈"

#: processes/dcoffset.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Remove DC Offset"
msgstr "DC 옵셋 제거"

#: processes/dcoffset.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Remove DC offset from files"
msgstr "파일에서 DC 옵셋 제거"

#: processes/repairsamplerate.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Repair Sample Rate"
msgstr "샘플레이트 복구"

#: processes/repairsamplerate.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Replace sample rate information"
msgstr "샘플레이트 정보교체"

#: processes/phase.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Right Channel Only"
msgstr "오른쪽 채널만"

#: processes/filesplitter.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Split Multichannel Files"
msgstr "멀티채널 파일 스플릿"

#: processes/extractor.cpp
msgctxt "AudioProcess"
msgid "Trim audio file"
msgstr "오디오파일 트림"

#: plugmain.cpp
msgctxt "AudioProcessCategory"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: plugmain.cpp
msgctxt "AudioProcessCategory"
msgid "Repair"
msgstr "복구"

#: plugmain.cpp
msgctxt "AudioProcessCategory"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: filelist.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: filelist.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: preview.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Return to Zero"
msgstr "맨 처음으로"

#: preview.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#: preview.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: preview.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Toggle Start"
msgstr "스타트 전환"

#: preview.cpp
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: processes/declicker.cpp
msgctxt "Declicker"
msgid "Declicker"
msgstr "디클리커"

#: processes/declicker.cpp
msgctxt "Declicker"
msgid "Remove clicks and pops"
msgstr "클릭과 팝 제거"

#: processes/fade.cpp
msgctxt "Fade"
msgid "Concave"
msgstr "콘케이브"

#: processes/fade.cpp
msgctxt "Fade"
msgid "Convex"
msgstr "콘벡스"

#: processes/fade.cpp
msgctxt "Fade"
msgid "Linear"
msgstr "리니어"

#: processes/extractor.cpp
msgctxt "FileExtractor"
msgid "Loop Range"
msgstr "레인지루프"

#: processes/extractor.cpp
msgctxt "FileExtractor"
msgid "Specify Section"
msgstr "섹션지정"

#: processes/extractor.cpp
msgctxt "FileExtractor"
msgid "Until Loop End"
msgstr "루프 끝까지"

#: processes/normalize.cpp
msgctxt "Normalize"
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: processes/normalize.cpp
msgctxt "Normalize"
msgid "Loudness"
msgstr "라우드니스"

#: processes/normalize.cpp
msgctxt "Normalize"
msgid "Metanormalize"
msgstr "메타노멀라이즈"

#: processes/normalize.cpp
msgctxt "Normalize"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: processes/normalize.cpp
msgctxt "Normalize"
msgid "Peak of all files"
msgstr "모든 파일의 피크"

#: outputlocation.cpp
msgctxt "OutputLocationComponent"
msgid "Clear History"
msgstr "기록 삭제"

#: outputlocation.cpp
msgctxt "OutputLocationComponent"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Collapse"
msgstr "접기"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Expand"
msgstr "펼치기"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Insert Process"
msgstr "프로세스 삽입"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Load Process Chain"
msgstr "프로세스체인 불러오기"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Rack Preset"
msgstr "랙 프리셋"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: processrack.cpp
msgctxt "ProcessRack"
msgid "Replace Process"
msgstr "프로세스 교체"

#~ msgctxt "AudioBatchConverter"
#~ msgid "File Not Supported"
#~ msgstr "지원되지 않는 파일"

#~ msgctxt "AudioProcess"
#~ msgid "Convert Format"
#~ msgstr "포맷변환"

#~ msgctxt "AudioProcess"
#~ msgid "Convert type, rate, resolution, and channels"
#~ msgstr "타입, 레이트, 레졸루션, 채널변환"

#~ msgctxt "OuputLocationComponent"
#~ msgid "Clear History"
#~ msgstr "기록 삭제"

#~ msgctxt "OuputLocationComponent"
#~ msgid "Select"
#~ msgstr "선택"

#~ msgctxt "OuputLocationComponent"
#~ msgid "Show in Explorer"
#~ msgstr "탐색기에서 보기"

#~ msgctxt "OuputLocationComponent"
#~ msgid "Show in Finder"
#~ msgstr "파인더에서 보기"

#~ msgctxt "OutputLocationComponent"
#~ msgid "Show in Explorer"
#~ msgstr "탐색기에서 보기"

#~ msgctxt "OutputLocationComponent"
#~ msgid "Show in Finder"
#~ msgstr "파인더에서 보기"
